g6 係唔係近年lg 最水的旗艦

乜野特色都冇,仲要唔用835

hifi 都算係特色

有 G6會有新色>v30 個隻藍色

水得過g4,g5?

LG 個人認為得返v線係旗艦

但而家跌到3千幾就抵玩啦
黎緊新出SONY XA2 U係630都要3600

唔用835因為拎唔到貨
xzp為左用835都delay左3個月

g4 好用 wo
個皮套

只睇硬件無視細節既話,同其他同期對手旗艦比可以咁講
但如果睇埋價錢因素,佢一出己經平人地千幾銀,其實唔算"水",
可惜早2個月XZ1跳水之後就做唔到性價比一哥了

我想知lg電話, "G"定係"V"先至係旗艦?

而家好似得返v 好小小,g 好hea

應該係V

g6個樣真係靚，我個人覺得係smart phone史上最靚，人仔台做緊$3380,如果係6gb ram真係無撚敵

如果用S835早就衝咗啦

所以依家個價錢都好公道
$3000幾買一部唔太旗艦嘅旗艦叫做做好過買中階機咁解

垃圾機一部

利申:g6用家

又6GB又835就唔係呢個價啦, V30仲企硬5千幾
所以3千零蚊呢個價錢真係抵, 但佢一出既5千幾就真係貴

我揀佢惟一原因係最靚仔 可惜8.0無期

佢好似係第1部18:9 算好有特色當時

3k幾買S821倒水U? 不了
唔理你出乜功能，粒U廢就已經可以skip

唔覺靚

一出買5千幾

G6係用平面MON, 唔係2.5D, 唯一賣點,
原本等下應該會有平既美水玩下, 點知美水係冇 DAC 既.